［全世界入］基本法明確寫明香港人有罷工權利

由琴日開始個班牛鬼蛇神係咁譴責恐嚇香港人千其唔好罷工
講到罷一日工就去返石器時代乜乜乜..真係人唔笑
而我可以好肯定話你知叫你唔好罷工嘅一定係外國勢力係鬼

因為大家睇下基本法第三章二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

所以個班話唔可以罷工嘅完全係衝突緊基本法

連登身為香港第一大愛國愛港嘅討論區
對於基本法我相信連登上下都係真誠擁護

所以我係道呼籲連登上下8月5號一齊參與三罷行動
體現香港基本法富予大家嘅權利
亦都能夠體現香港五十年不變一國兩制港人治港嘅方針

愛國愛港嘅你無理由唔罷工
用行動去愛國愛港

補返條基本法link先

大家可以大大聲聲同反對罷工嘅人講

你依家係咪唔認基本法
係咪想搞港獨
基本法寫明我有罷工自由

推

對住藍絲大家記住問佢你係咪想反政府
係政府基本法寫明我可以有罷工自由

我愛基本法
罷工有辦法

非分化 但頭先睇新聞國泰工會個主席好似話呢條條例係唔保護政治訴求下嘅罷工？淨係保障勞工權益下嘅罷工？

張司長認證

如果今次再唔罷工，遲下工都無得開
咁算唔算保障勞工權益

乜9都好啦 罷工！

係基本法寫明架
我都係真誠擁護基本法
愛國愛港我要罷工

係
你對住無乜腦嘅藍絲唔洗有太大顧慮
咁講佢一定嚇一嚇架啦

我要一國兩制
八月五要罷工

原來要揀對象嘅！

當然
你諗下啦
你咁講個班藍絲會點答呀
一定係er........自動收皮
佢點諗到罷工係愛國愛港嘅表現

基本法夠有廿二條啦
嚟到今日以為嗰頁俾人撕左

罷一日就變石器時代 老閪都罷啦
到時唔止港共 中共都跪低呀
除非罷足成個月 唔係香港邊會收皮呀

人大釋法，可以追溯，罷工既就打靶！

如果有人重推按基本法27條，恢復集體談判權，就唔使咁難推罷工

我唔理
依刻我要用廿七條去罷工

如果罷一日就石器時代
一定上哂各國頭條啦

push

真誠擁護基本法

我愛香港
我要罷工

如果支持修例冇違反政治中立
即係反對修例都係冇違反政治中立

有張司長認證
大家可以放心

In張司長 we trust

罷一日，咪當打風。

係咪即刻好想罷工
好想擁護一國兩制
支持政府支持基本法呢

罷工係愛國愛港愛政府表現